我想知大家點睇依類藍絲呢

如果高官立完啲垃圾國安法係自己都覺得唔係咩好野都照推就真係要死全家啦

但如果個藍絲係真心覺得推完香港會好左喎所以佢支持 咁作為藍絲嘅佢係唔係真係咁可惡呢？

大家點睇

蠢人係可憐 蠢得嚟又無自知之明就乞人憎啲

不過唔好放棄晒佢哋 吸納更多人支持自己立場對抗爭成敗真係好重要 如果唔係孫中山點會比人捧到咁高